無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

老皮認同

Hii

新人Lm

My1001

收撚皮啦

老GAY認同

點解你哋禁快手😂

咁惡冇人嚟吹水

halo 袋B

係咁流鼻水

推得勁快 追唔切

溫柔啲啦死女

同男朋友講咗啦 因為我越諗越覺得係我頭先放大晒所有嘢 明明之前都唔會咁 好似特登搵嘢嘈

奶野

以後佢出去玩可能我都上嚟同大家吹吓水 因為同大家吹水個心情好咗勁多

真心想知咩係災難急救證書 會學啲咩

快過你平時推車

好

唔係留眼淚咪得

冰山凡人（已感染）

我收口唔講啦

地震嘅時候痴返塊地

好好記住今日個情緒 努力咁控制佢

我仲睇緊980嗰陣已經爆咗-,-

有冇笑話聽，好想笑下

我唔推的

珍

今晚好多人

從前有三隻蝦 佢哋係哈哈哈

-.-睇得咁撚慢 唔怪得平時assignment做成個禮拜

樓主好溫柔

忽然真相了

呵返

我

佢一去廁所
10幾個人圍埋嚟吹水
諗起都好笑

仆街仔係咪想隻抽-,-

你本身咪係
笑你人生

啜卜<3

唔會㗎

睇來你真係分唔清莊閒喎

都入到嚟 一齊傾下計啦

-‘-唔啦我驚打穿你啲內臟

我哋呢度好peace的

真係慢咗啲

冇咩事我都係出返去先

做咩啫 俾人m得咁開心 繼續留喺度啦

口裏說不

入面有炒飯

出去1秒再入番黎^^

笑撚死朕

身體卻很誠實

打個肺都有？

胃酸炒飯

非自願比人m-,-

呢個係打到佢反艇嘅樣？

個肺可能有毒

彈出彈入

講啦頭先把口衰咗啲有怪莫怪

屌 完全冇留意

寡人笑撚左

入面有炎

想食？

笑撚埋右

老嘆

咁我幫你撩鼻

安已不

到底係邊個mv

10/10 高汁

棉花棒仔

第一次深喉比咗支棉花棒

點解要用屌轉嘅 老gay出嚟解釋下！

唔好走啦你好好人

我中你要隔離14日

舒服不？

求seed

你唔愛我了 俾枝棉花棒破處t__t

上個po有

你過唔到去好似大獲啲

正但幼咗少少

幾頁

下次攞支粗嘅玩玩佢

後門仲守到

你係咪準備訓了

3點了

屌到佢反皮

47頁

點解要攬炒~

唔係呀

估中了

本來諗住坐到2點就返去

宜家誠邀各位巴絲 有大鳩嘅都歡迎

我比你炒喎

38

留番俾我

乖啦

假嘅ok?

傾到唔記得返去

小妹無大J

冇

-,-我走唔到你都唔比走！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

啲奶？

快啲

都珍

原來三點呀 決定等埋佢覆我先瞓

可以

我走得去邊

走去佢個心到

冇就下位

食得咁廣嘅

得閒炒飯

一古一古

中左既話冇得入去

攬住一齊死

好似新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲咁大得唔得？

-，-我唔理

二爹二爹

？

飢不擇食

死而無憾了

幾多頁啊喂

打比你啦？

我中意笑😎哈哈哈😂

47

健康人生

利申唔食菜

Hi all

可唔可以快啲覆我

Hi

Same便秘人生

你哋輸硬

為什麼不sleep

88

All hi

以為得我一個係咁

提子我呢排腸胃好差

咁大既話 我可唔可以要埋

點會但我已經二字頭好似仲怪過你

米搞事

覆機呀衰人

我成肚屎

打比佢？

適當地飲番少少酵素係OK

灌灌佢

我都2字頭啦

瞓啦 3點啦

同緊朋友一齊 不了 等多陣應該會上線掛

佢會唔會sleep 咗

你4字頭

等埋佢先

例如

他在和朋友玩耍

咪扮啦

飲西梅汁

嘻嘻嘻嘻

屋企人之前買咗隻韓國 好似用嚟減肥嘅酵素茶

你7字頭

浣腸

你仲有半隻腳未踏入棺材

好似麒麟果都可以

好買西梅食 唔想飲汁

學生哥is him?

我心智年齡2字頭

食蕉都得 或者飲蜜糖水

冇錯，好charm

2歲

實際年齡90

就咁蜜糖加水？

Banana is good

我再食宵夜就瞓埋入去自己拉埋個蓋

ok既 各花入各眼

-,-你又想隻抽？

都好退休

對 但就咁食好似再有效啲

今日好似好多人

Ok

我啱啱先喺上一個post叫完春話唔見你

突發

食蜜糖？

咁食蜜蜂會唔會再快啲？

你個會員number咁熟口面

你已經唔認得你個仔啦

小心用 唔係個個都駕駛到

屌

ching係咪認錯人

好難得識到佢，真係好charm，之後仲有套係佢主唱

Omg有啲咁嘅事？

唔係同一樣野嚟既咩 我一直當同一樣野

姐姐

好耐冇見

食屎狗

認承我 唔好食野豬ok?

大聲恥笑

唔知呀

一睇就知個傻仔啦

蜜蜂 生產蜜糖

😨做咩咁話小妹

應該係 以為你係個我識嘅仆街仔

好 啲豬仔好得意 想養

妹妹

爭三隻腳

春妹

養me

好核突最怕昆蟲

冇野了 原來係我睇錯

唔緊要 好過我嗰個戇鳩老母

想變曬佢地做午餐肉

順手養埋me ok嗎？

覆機 腹肌

Where is him

我已經有隻豬

歡迎光臨！

相愛相殺

養埋me 識自己去廁所 可上手如夠力

養咁多隻豬要點分？

我都有個戇鳩老母 咁啱嘅ching

嘻嘻做緊咩

佢以為改咗名就可以逃離三隻腳嘅命運

廁b

關你事？

唔制

屌我老母

日日睇TVB

聽住歌覆緊大家

藍毛毛演奏會開始啦

聽咩

咩歌

19哥

宜家同我講嘢嘅係野豬定係ad19

比豬養緊

呢個真

重口味。。。

你老母好好

小弟在

係你老母

Nola我老母正仆街

和我姓氏

懶得cut

我老母戇鳩

沒關係

下次行雷唔知點算

我老母都係

電撚死你

我錯了媽媽

接招

我可以反電

所羅門

這是愛情

契爺

閘住反彈冇回頭

你的名字，
像極了愛情

魚

媽媽唔好唔要我

我壽終正寢了

我中意如夢初醒

連登契爺

媽媽食飽飽要瞓教

小學雞咁早死

Yoyo

起身打鳩你

屌你又食咗啲咩

蛋炒飯

Oh wfc

今日咁多人嘅

fku

唉你終於來了

出現了

Fuk kin university?

傳說中嘅三隻腳

你好 我是新人

改左名了

屎媽媽

改咗名都係會跟住你

屌你地唔準改名
我記唔到會員number...

FucK yoU

唔好記

Fuck you too

你個number一定記得

遲下改ac 先

你唔準改名

起底咪知邊個

想念你

138734即刻同我收皮

你嬲我就開心了

好似fallgay

鍾意就自己揾

佢係仆街

佢腦容量有啲細

326758收先

痴線佬

各位我瞓先啦

亂倫？

晚安

想玩fallguy

早抖

以為你已經訓左

我都想但冇ps4又冇window

你...

good night

早抖了

好開心終於有返以前的感覺

你老皮

早唞開心

係
我係佢老母 佢都係我老母

你mac 機？

晚安 發個好夢

Steam有

痴線

但我就快瞓

老A同我收皮

Mac玩到？唔識

負皮了

不

你老皮同我收皮

得啊好似

有點眼瞓

老皮宜家去收皮

陪你去看榴升乳

不要 挽留

瘤升乳

東

依家瞓啦bb

乖

你地咩關係

唔g你講咩

靜了

（這孩子是瘋了吧

他們太弱了 打字好慢

（天啊 這是要送院的程度吧

好像真的靜了

請問連登係咪無 PM 人吔功能？

典算

（為什麼不會轉的

有的

Too weak了要打屁屁

唔係個個都有？

唔關事

哼

東！！今日忙嗎

起佢底

東仔 咁啱佢地要瞓

[member再追擊佢？[/member]

笑死

呢個係出面啲po見過好多次

不如你打比我

[member]偉大既 連登分分鐘係有呢個功能，只有真正嘅連登仔先識用/member]

你講咩我都係連登仔

好有同細佬講嘢嘅感覺 不了

[/member]搵廁哥/member]

你哋原來介意我係個細路仔

瞓先 大家唔好咁夜

早抖！

樓主在嗎？

係好尷尬

多女巴

好掛住你

你就尷尬

收皮我訓唔著

對

是結束得不夠浪漫吧
你才這麼不捨得他
如果永遠也離不開他 你便會更害怕

現在不是更好嗎
她永遠變了一幅畫
你只需要間中掛起她～

My little airport

抵撚柒死😂

係你搞到我聽佢地既歌
令到我鍾意親既歌 都係你鍾意
叫我點擺甩？

dllm

你打俾我好嗎😅

night

唔係好記得成件事係點 隱約記得好似關個男仔冇覆佢事

聽說世間所有情愛的事
不過是浪漫的想像所致
那我已知苦痛只不過是
因我太夢幻的心智～

叫佢打俾妳啦

提子

點解訓唔到😄

發個好夢

好少同女仔傾電話 試過同幾個only

你都好尷尬

句句精境
要忘記你
睇黎我要扔走埋我既喜好
點解要搞到我咁痴線

哇 出面好多仔鍾意

唔怪得武磊

咪撚用emoji啦

人醜冇辦法 而且冇遇到有feel嘅

若你 不知不覺生厭
也未嘗不過
是最好的結果
痛苦只我一個

要忘記一個人好辛苦的

出面咁多痴線佬

我都想

關咩事 春袋妹人見人愛

幾個fd 一個係鍾意嘅人

以後唔用😂👌

咁你幾大

係

女大把market 出面大把厹

on9仔block撚左你算
以後唔食你春袋

睇連登已經知

痴線佬 here

佢好易比人tum 比人呃嘅feel

對唔住呀唔好blk我啦

單純既春袋妹

我都唔知

等靚女追我is ok

好耐啦到最尾有機 佢係咁主動關心我 但係都係放棄左

我沒法想像
看過的童話故事
有陣時成長不過是個悲劇的開始

係你第一首介紹我既歌

多謝你令我又愛又恨
我既生活同喜好性格
竟然都離唔開你既影子

我想要eternal sunshine of the spotless mind既
失憶療程

心情唔好訓唔著仲要比你撚

洗唔洗tum你sleep

似係 女仔係香港真係玩曬

唔係個個都係你 大把豔遇

對幼幼講嘢

算啦offline啦

不過我想問 點解你成日都咁夜訓同咁夜開po

故事好長 簡單黎講 佢嘅回覆太耐 耐到我都已經想放棄

我公司啲人無人知，連老細都覺得我好細個

你之前嗰個都差唔多

好那些年既 feel

咁之後見

因為已經習慣咗me 24小時online

24？

我同ex 先係愛情電視劇嘅feel

聽講我要三點瞓 但我依家都未瞓

佢係我女仔fd 同學 我見到覺得幾cute 然後人生第一次膽粗粗follow 人地ig 透過我fd知道佢係某中學 咁我就搵區隊個隊長（佢係嗰間）問下佢係點嘅人

一齊玩天光

咁就唔好瞓啦

捱夜捱得多會殘㗎妹妹

好青春

cls一定因為你係打手 24小時都online

會咩

然後發現 原來隊長同佢坐隔離位然後佢走去報串同女仔講我想識佢 然後佢就開始知道有我呢個人
膽小嘅我唔會pm direct人 所以個幾月都係冇做過咩

好長 你keep住睇我覆

會 你睇吓嗰啲去開蘭桂坊嗰啲

點解 失憶有咩唔好

講多啲 想g運作

然後偶然一次住我隔離嘅男仔fd 話左嘅女仔 然後問我溝唔溝好 咁作為損友嘅我一定水佢溝 到最後佢溝到先發現 原來佢女朋友 係我ex 嘅best fd 然後就爆俾我ex知我對佢有好感 然後係咁撮合我地

代價黎

我唔想自己日日瞓係屋企但係因為通宵搞到個樣殘晒

真係多巧合到好似劇咁

我已經好殘 好彩黒遮到

有得買既咩

我好多月球窿

神奇 超卓

之前有

咁我真係冇 一向少暗瘡 有都冇疤冇印

但而家無嘛咁樓豬係咪水我

其實係我只是個毒撚而已

你食春袋啦屌

long d點樣保持同男朋友關係？

如題 有冇人可以答到我

唔好禁燥，對皮膚唔好的

日日打電話

收皮呀死毒L
我唔想同毒L講野

但係有jet lag 同埋佢都要上堂 唔可以24個鐘都call

你歧視毒撚

咁搵個固定嘅時間call佢

hi

無錯

禁夜未瞓？

唔同你玩了

3點醒咗
頂

心情唔好？

唔巧啦 最多食你春袋

好啦比你食幾啖

頂唔順瞓先

我都唔知呀
六月尾失戀

幾啖咁多？！

有諗過直頭跟佢英國時間生活

好好多
係偶然會諗起佢咁解

早晨

好想睇住佢做所有野

Good morning

冰今日有咩搞

打機連輸11場 跌rank
最後去咗睇埋本書

上堂

1:30

咩事

牙皮

屌 要開學啦

因為用自己錢開心啲？其實屋企比得起嘅用啲時間做其他嘢又真係好啲嘅

係呀

多謝 你都

未訓？

[member]小姐，呢啲可以叫係非禮[，除非佢好靚仔，港女就有另一套講法/member]

今日有咩笑話聽

唔捨得訓 玩多陣先

又輸錢啦

我唔想個樣變殘啊！！！！！

無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

996

爆！

爆唔到了